拜狗咁都晉到級 小妹聽朝食屎做早餐

留定名先

咁都食唔到....

下年食